問下大家意見

想買隻智能手錶，買 Apple Watch series 4定 Galaxy watch/galaxy gear好？有無巴打絲打用緊？邊隻好用？錶面邊個大啲？大家俾啲意見